美國網民讚澳門 珠海救災快

美國支那移民網民？

澳門人今日肚痛左未

愛瞞日報

堂堂報紙竟然用僅僅一個友既comment做頭條?

條友仲要係支那五毛黎

乜撚野美網民

似暗串多d

美國支那五毛

弱智

咁快踢爆

岩岩google埋state police幅圖

原來係08年既圖

澳門日報=香港 文匯 大公

好撚戇鳩，笑撚到肚痛

澳門狗係咪on9
人地係講緊打幾日風
澳門打果幾粒鐘風就死咁多件
仲好意思講野

澳門就是與別不同冇撚得救

Harvey

淪落到好似台灣新聞噉

晴報都醒目過佢

澳門日報=大公報

樓豬做咩拆返開
人地自稱澳珠喎
又襯澳門人又體現中澳融合
不知幾好

中國澳門、珠海

反了反了，珠獨？

btw
Cap完圖好心轉ac啦

澳珠